如果係青樓同個女仔對望

老老實實
呢個係我個人叫雞經歷 n>20次
如果你係青樓同個女仔對望超過10秒
又或者數次有眼神交集對望
我真心建議你可以試下問下價錢

唔好一開口就問價錢， 試下問三圍, 服務, 國家, 搞幾耐, 好大機會會俾

同埋拎左價錢後唔好雞蟲上身係咁問人地野，
你淨係可以同佢傾3方面既野

AV，講下自己睇過咩AV， 問下佢想睇邊套，話放假約佢一齊睇

安全套， 講下岡本杜蕾絲

講下潤滑劑性愛玩具

基本上都可以發展到

青樓對我黎講就好似係我後宮咁，
正如學生哥係自修室食囡， players係lkf食囡， 或者連登仔係地鐵站食囡咁， 基本上一個月都可以食到幾個

大家如果有心得可以一齊交流下

實際情況其實係雞只係雞，人地想你快快un完走，唔係要玩到沉船咁過癮啊